飛滋 你地點處理

你地覺得最有效係點
我成日都生一兩粒
起碼最少一星期先好

啱啱好番, 5 日係最低消費

試下落d鹽 爽yy

鹽攻

最少兩個星期先冇事
做乜都冇用
只可以坐以待斃

用鹽捽真係冇得輸
好撚爽

之前試過口X樂隻痱滋膚
乸到仆街

而家多數用orxxmedic果隻漱口水

通常食1~2個奇異果 1~2日後冇事

最慘係一生幾粒 最後佢地連埋左做一粒 慘慘生完

直接切 生一粒切一粒 切得多身體知唔掂就唔敢生

用粗鹽摔一兩晚
好快好

西瓜霜

口x 樂個隻淨係止一陣痛 之後仲嚴重左…

Agree

會係咁咬佢 夾埋佢做一舊野

多數咬到先生，即刻揸野浪口就會冇事，唔會變飛痴。

知道準備想生就唔好成日搞佢
食多啲蘋果 多數冇事

試過3粒生埋變左個心形
坐底2個禮拜先好返